點睇市民無視政府勸告 條街仲係咁多人

番工仲多人

唔洗開工呀？
關又唔L封

當初唔封關 e加爆關我咩事

好事
香港人 反抗

宣誓仲多人啦

佢叫市民留在屋企，但唔好在屋企聚集

屈到情緒病政府賠？

番工都無事，出街驚鬼咩

留喺屋企仲危險
有幾十單都係屋企渠管傳染

吓，政府班友咁高人工，咪俾佢地用吓腦諗對策囉，點解要市民做埋佢果份

行街買衫做特價 多人到

就黎有疫苗啦
怕咩

搵popo周街放tg咪得

黎緊仲有做冬食飯
唔做冬啲廢老又會咦咦哦哦

你落去問吓李偲嫣點解無支持港共留響屋企

支持

想條街冇人其實全部鋪頭唔準開咪得囉

香港本身就係人口密集
就算真係少左人出街
都仲係好撚多人架啦

on9，高官唔知香港人點返工咪係度9up

多人仲未犯法，但明顯好多超過兩人圍埋一堆，呢啲係犯法

港畜就係賤

你咪成世唔好出街囉恐懼撚

你藍絲？咁聽政府話？

唔洗返工就梗係行街 行山啦 唔通真係留係屋企咩

做人要變老嫁 淨係識做人屌

唔洗番工啊屌你
上年放tg狂殺人就識
依加就要人聽你講野
食屎啦

全部犯國安法

Ban撚晒150蝗虫 咪冇咁多人囉！

好似好撚有道理咁

口罩係無敵 你唔知咩?

每個商場搵黑警full gear帶mp5走圍行
見人多就驅散咪得囉

唔使返工？

咁點睇政府無視市民勸告？

黎先生～

做得好

黎先生.jpg

返工呀

政府都唔比錢區議會買口罩啦

黎生.jpg

政府一日唔宣佈停工
日日都咁多人係條街

岩岩搭巴士多人到痴線

三個字，驚閪咩

岸鳩鳩
你一路放毒入嚟我點留係屋企都無撚用啦

最好爆多啲 大家一齊中 反正我後生仔又唔會死

開工啊 屌你老母

你放假o者,大把人仲要返工㗎.

成班人抗疫疲勞
又聚集排隊攞樽
又聚集撐国安法
又賀中国国慶
班自私精仲要返工
好彩旅遊氣泡搞唔成
唔係又爆過

唔封關但要市民找數 我就照出 要返工

今日行過旺角真係好多人

利申 返工

街係用黎行，唔岩咪炸左條街囉

點睇政府唔封關又唔宵禁？
點睇每日8點黨鐵咁撚多人，政府又唔強制wfm？

大家都係為咗wfh努力播毒

節日近了

停工食屎咩

證明政府無威信可言

宣佈停工但無糧出，連登仔即刻屌晒鬼

連登仔：命仔定錢緊要？

CLS, 今日荃灣各商場, 仲多人過777叫人唔好在家聚會前

有儲錢，唔怕

二世祖，唔怕

點解仲要聽你政府講 當初個個留屋企 你唔封關搞到係咁爆 留完屋企 最尾都係比你搞到咁 點解我唔出去享受多陣

停晒党鐵巴士封晒公路咪唔出街囉

點解仲要返工傳播病毒

諗住去Logon買份禮物就走
點知個個都係咁諗 迫過落老蘭

錢

立法停工囉

又唔撚敢

垃撚圾政府

偽命題

啱呀 立法 叫所有業主 禁收一個月租金 再叫所有鋪頭閂鋪
得超級市場可以開 買日用品同乾糧。捱一個月封幫月 咪搞掂

台灣有二千三百萬人，點解台灣乜事都無

禁埋返工囉
屌你老母

立法停工但無糧出

仲有人信政府講野？

我的訴求就是。。

搭地鐵，搭巴士，成街都係大陸免檢疫權貴，貪官，中資機構人員，大陸人

我驚都未撚驚過

佢立左法先囉！
我驚佢老母閪

返工放工順便行吓街姐

出又百幾，唔出又百幾，梗係出

利申出左

點解澳門冇事，點解廣東冇事？人地一樣有國際航班。

點睇政府無視市民勸告 關口仲係繼續開

High起來

即係無人再信任依個政府囉
搞唔掂就換人啦

on9 6點之後肺炎會自己收工返屋企

果D市民係抵死架喇，但係政府自己唔封關有咩資格話人?

大家都反政府
犯晒國安法

donki多人到

: 我係後面。

問下黎先生

屋企都會中

淋便劣婆: 禾唔L省戰到雞上有更多人!

屌你老母，你叫唔撚好出街聽撚晒你講，但你有無聽到我地叫你封關先，唔撚出街啦，又得返保皇黨都攪到篤屎咁，做咩重要聽你講先，on79

狼來了

觀賞用巴

證明失業率唔高

佢啲圖幾正